香港警察，香港政府，港共，藍屍係敵軍，只要係敵軍就要殲滅，根本就冇對錯可言

好多人重喺到明辨是非，大家要承認而家係戰爭狀態，冇對錯可言，亦不存在所謂割席，只要你係敵軍，你就算做咗100件好事都係要死。

只有敵我矛盾，沒有對錯之分

與其憤怒，不如將憤怒發洩喺敵軍身上

舉例：手足設路障阻老衲叫雞，老衲都要接受，作出配合；敵軍請老衲叫雞，敵軍都係要死。大家明唔明

納dee

推

老魯認同

支持納dee 帶領軍隊攻打共狗

老衲只會聽命於大宋王朝，先帝要老衲死，老衲即刻死

老彳認同
憐憫敵人不過係弱者行為

憐憫敵人係奸細，必須軍法處置

勝者為王
敗者為寇

老謝認同

？

對抗恐怖分子嘅不對稱戰爭 仲點顧到敵人死活

老喜認同
而家係戰爭唔需要同情敵人

大家滅左自己藍絲父母先啦